[多圖]好想同exo世勛互射！！！

[size=6]仲要大J！！！[/size=5]

好撚正

唔得
佢有互射對象

好撚正

可摸耳more

佢好似真係gay

Kai好樣衰

幾正 但KAI仔正D

衰仔練到咁大隻

sehun正能到

記得baekhyun話佢好大碌

聽聞佢係hehe

屌，呢個身材正到

世勛大碌
伯腎細碌

tempo度 rap得好型

佢禪rap同牙嘎痰rap有得fight

牙勛正能到

唔好啦

可能條褲磨到佢扯咗
其實對男仔嚟講好正常